人哋紐西蘭總理去清真寺都要戴頭巾表示尊重［有圖］

推呀

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

一個又一個公關災難

狗識閪呢啲野咩

應該講返重慶大廈佢哋做咗啲咩，班恐怖份子攻擊清真寺根本係報復心態

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

文宣

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

二次侮辱！！
炒撚咗個pr啦

今次真係關公再關公災難
關公都保你唔住

算唔算越補越大獲

跟本當自己大曬

人哋畀個水筒你係笠住個頭㗎

公共關係科來講, 真係0分, 乜9 都唔識.

新西蘭總理算得係咩

英女王都帶

&事後影幾張相交差forever
詳情請參與港女健身.jpg

我唔係好熟清真寺
佢大堂門口有冇位係比人換衫/戴頭巾果啲？定係門口除鞋果到已經要整好晒？